工程撚睇法 你敢堅持兩年 政府一定輸

好現實地 香港所有行業都圍繞緊租金同樓價去思考
餐飲業 零售業 專業 所有行業 乜都好
係香港 講到尾 就係交到租金 再諗賺錢

而每一份租約都係用一「期」做期限
一期就係三年

而續唔續約既時期 往往係租約前半年至一年諗

即係話 你日日/隔日/不定時玩開花
商家佬最後一年埋單 係蝕多過賺
佢就唔會續鋪 到時香港產業就完

我話知你專業 起樓工程測量 會計法律
定係服務業 飲食 物流 零售 甚至保安
都再無需求
到時一定政府重組 香港re game
民主雙普選有硬 建國都唔一定 睇民主意向
並且連帶其他訴求都一定做到

問題係 香港人有無呢個心 肯做多兩年？
仲要中產人士都re game 夠唔夠膽？

維穩費燒曬

最難既的確係堅持
亦要守
亦要三罷攻
不定時

香港人！堅持！